網絡世界叫人積口德=叫人玩GTA守交通規則

一樣咁on9

屌
我都係

得罪講句，玩GTA冇跟過紅綠燈唔叫玩過GTA

試話玩GTA SA 果陣係人地個地盤度跟紅綠燈行，俾人拖落車打

寫照

本身想屌你 諗諗下又幾有道理

半山限25 我就真係行25
小路出大路都會停低左右望有無車先行

抵打，哈哈

而家啲積德撚係為左滿足班大愛道德撚喎，你有冇搞錯啲乜，定我真心左